[免費送］ 求接收 CE maths PP + AL chem書

唔知有冇人用得著
無人要就會掉
唔該哂

有用可以留Telegram

Maths long Q ， 無寫過野

有興趣
Tg: chemathsbob

New way chem書好有興趣!
希望大佬可以share俾我
我要考IAL
香港HKALE textbook考試用幾好

telegram: Siuhongm